08嗰年個個高登仔為自己係中國人好自豪㗎，唔記得嗱？

我是中國人！
我用支付寶，wechat

淘寶

麻友g

關連登咩事

連狗抄/偷高登又唔關事？

我係中國人呀屌

我是中國人

依家我都自豪

@阿銘

就算係都唔係抄/偷08高登啦下話

傳統未一直流傳落去，有乜分別

我是中国人

咁關連登仔咩事？